點先可以唔好將人地嘅事咁上心

身邊嘅人一有求於自己就會訓身去幫
到頭來人地根本唔珍惜你嘅付出
其實人地只係當自己傻仔咋

冇計, 你朋友少, 怕唔幫人, 人地就唔同你做朋友,
但點知幫完人, 人地都係當你傻仔

人地唔珍惜人地既事

但係咁樣落去真係心很累

咁珍惜同保守自己個心

其實人可以唔需要朋友

冇辦法 你識咁諗 但你唔識咁做
你唯有keep住幫 等你幫到唔想幫就會識停

你在意甚麼 甚麼就會折磨你
俾人折磨緊

每次都好想sayno
但係到最後都係唔忍心走咗去幫手